quit唔quit asso好？

因為讀唔到自己鐘意嗰科嘅asso，依家讀緊yaer 1 一科勁難勁冇興趣嘅科，完全讀唔入腦冇心機，努力過但都係完全唔識。然後上年呢科升到大學嘅得百幾分之四，所以我究竟要唔要讀完sem1 quit？本人就好想讀nursing嘅，唸過如果qiut左就試下去報護校，但我都知未必會收..有冇人可以比啲意見？

報咗謢士學校睇下收唔收先

如果你係有興趣係醫護嘅，當然係讀護校好啲啦，始終你係護校學嘅野會直接關你將來事，同可能會易啲升到上去？不過過來人提提你，真係要好俾心機同係好好好辛苦。利申讀緊醫護。

首先你讀緊咩先？
係唔係完全無可能上翻去ugc先？
同埋
如果想讀護士 其實可以直接報東華

留名

Quit la

ABMS，真心覺得難，如果係經non-ju機會真心唔大，加上完全讀唔掂，想qiut。同埋東華學費好似好貴

真心好好好想讀nursing

因為護校係好似6/7月先有得報名，加上我英文2左，如果考番個IELTS又唔知佢認唔認

介唔介意全寫？

ielts應該得，不過你上網睇定好啲

quit啦
人生流流長
最緊要搵到自己鍾意既野
堅持落去就會成功
而家讀錯科果一年半載
對你黎講只不過係人生裡面其中一段好好既經歷

利申:
過來人
十幾年前讀過asso，讀完sem1後quit左
好記得果年聖誕新年好凍
我sem1 gpa得2.25
出左gpa之後我連退學都無番學校搞
就咁曠課唔交學費就當quit左
學校打黎，我就話唔會再讀
學生證到而家都仲響我度
佢地都吹我唔脹

之後重新讀另一科high dip
讀完再升degree
果一個sem既asso係我人生其中一個重要轉捩點
而家一樣行得走得
quit asso完全無後悔

biomedical science

報埋nursing asso 護校 乜乜物物 就唔信冇間收你

介唔介意講多啲

就係上網搵過搵唔到，佢個網又淨係寫dse/al成績要求，所以先唔知認唔認，唔認可能要去考多次dse

thx sis

巴/絲打~我要講都講晒喇
其實好多人細個果陣唔識野
以為自己鍾意讀某一科
點知入到去唔係果回事
呢d情況真係好平常

如果因為徙左幾萬蚊學費而內疚
之後繼續勉強讀落去
盞自己辛苦
不如趁早解決

最緊要大家認清目標
果幾萬蚊絕對搵得番
行一條岩自己既路，比起少少錢更重要
大家繼續努力！

哦我識有人讀 講前景一定無nursing 咁好 加上有無興趣 quit la

感覺就好似同緊五年前嘅自己講緊野咁我五年前去讀前，都有個前輩同我講:好辛苦架喎，諗清楚喎。當時嘅我都好似你咁答，但宜家嘅我就已經burnt out哂冇哂當初嘅熱誠所以，真係諗清諗楚先

咁希望我3年後仲可以keep住呢份熱誠，btw加油啊前輩！揾返初衷，點可以未到終點就冇曬動力！